【人類最恐怖】住「棺材屋」轉個身都難 真實生活其實係咁

2017年03月29日
【人類最恐怖】住「棺材屋」轉個身都難 乳牛真實生活其實係咁

英國多塞特郡多徹斯特附近一個乳牛養殖場，被揭發虐待乳牛，一隻隻乳牛只能居住在狹窄的「棺材屋」，慘變成擠迫戶，環境極不人道。

從拍攝的照片看到，養殖場內的乳牛住在一個個細小、獨立的「棺材屋」，由於地方太狹小，牛隻想爬回屋內，都要費盡氣力才能成功，部份牛隻也因為居住環境擠迫，導致身體多處擦傷。根據英國法例規定，只有8周及以下的牛隻才能居住在獨立的飼養屋內，但現場所見有些牛隻已經六個月大，明顯違規。
該養殖場的乳牛長大後，便會被運到英國不同的農場產奶，牠們的奶製品會供應予馬莎等大型超市集團。馬莎發言人表示，對照片感到「失望及完全不能接受」，願意與有關方面合作，立即採取行動糾正問題。

d 牛 心諗 喊出黎

籠屋 (牛牛Version)

睇標題以為講深水埗籠屋

有山景仲想點

香港人仲低賤過啲牛

外國牛仲多人關注過香港人

英國仲有土地；本港則架床疊「屋」

以為係新樓盤

行出間屋都有半個花園仔，空曠望到藍天呀

香港嗰啲籠屋？

牛牛說：不了

牛貴過豬

咁大間屋 港豬又贏

香港邊有咁大間屋啊

香港邊有咁大間籠屋啊 d牛有大間屋香港好多人恨都恨唔到啊

人都係咁上下

結論：牛>豬

做鬼佬隻牛都有權益
睇下唐狗
97主動做唐狗正統